{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 상신흙집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約された人数に追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もありますし、その場合は払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉の直火方式での調理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約のお客様のためにIPTVとWi-Fiが提供され、バーベキュー場とグリルは20,000ウォンでご利用いただけます。 駐車も可能で、周辺には渓谷と観光地があります。 登山路、陶芸村、鳳鶴寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数に追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もありますし、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火方式での調理は禁止されており、喫煙も禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様のためにIPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場とグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とグリルは20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。周辺には渓谷と観光地があります。登山路、陶芸村、鳳鶴寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 440
    }
}